好咯好咯波台撚屌熱狗一炮過拉鳩晒波台安靜晒

波亞-射撚滿
賓周土打-牙秦
返六日-湯母
Nben- 發覺佬
香川真c23-柏洋
二和牌 -李正hey
黑b - 牙近

全撚部冇一個是無辜既

咁熟熱血d人既樓主

抵啦

牙達幾時入去，等啲熱狗一鑊熟

好彩冇禾

個list冇光頭佬你知咩事啦

樓主牙達

好快又放出來旅遊抗共

第二波有你

係

想知樓主係咩政治立場，點解咁留意熱狗？

樓豬犯罪證據

樓主可以置身事外？

靜啦賓佬

之前學民仔而家埋左林鄭條水

黑b 一早走左啦

走左唔代表唔拉佢

何ching好波，拉晒班熱狗就啱

樓主達哥

樓主非榜，準備收6c信啦！

樓豬 我高登又比人封左 幫手求情啦屌 封撚左五次啦呢幾日